un Papa est toujours grand !
un Papa est toujours bricoleur !
un papa travaille tout le temps , même lorsque l' on joue autour de lui .
un Papa aime lire le journal .
un Papa fait toujours des dessins bizarres ...
un Papa sait construire de grands circuits de train !
un Papa sait aussi parler aux peluches !
mon Papa me fait toujours des coiffures étranges .